[走得太前] 戴耀廷: 佔領中環正式啟動

原來係預言黎

佢其實無錯, 只係個時太多和理非
如果個時係依家呢種氣氛
大家咁成熟我可以話14年已成功

冇14年果次嘅經驗 又邊會有今次嘅進步

冇2014 依架每日太子地鐵站切蛋糕

叫戴耀延叫雞，佔多一次

走得太前

叫雞

佔咩撚，今時今日仲玩佔領陣地戰

果陣既佔領只係坐係度

打錯吹雞

進化左
流水式佔領 hit and run

諗起
窮人生仔正仆街

唔好咁做呀

民主道路上，每一步都係路程黎

吹雞變叫雞，

但佢個陣佔領係齋坐

真。。

第一次搞係咁架啦

6月一開始都係係政總靜坐

個實踐方式係坐
所以先咁多人屌柒佢
抗爭但一開始就擺個無力反抗既姿態

經典